工作半年小记。

其实想说的和工作无大关系，略微说说，目前准备考会计从业资格证，目前做的工作类似出纳和文员，写文件，管理档案，寄发刊物什么的。没事的时候很闲，对着电脑，刷微博玩豆瓣。前几日开了协会会议，给加了工资，虽然总额还是惨淡刚过应届毕业生最低工资线，对于我来说也可以了，一步步来，能够走上社会，克服人际交往恐惧症，给不认识的人打电话，也算进步。然后说说最近网上的事儿，阿玉说了一大串让我以为这是被盗号了吧似的话就注销了。和阿玉关系很淡，但彼此知道有的说就说，没的说就沉默的守则。想起前年九月，我到灵隐寺烧香，她在那等我，请我吃素面，还买了一瓶水给我。面貌年轻，眼神可亲，一点也不像将近30的人，因我看起来比她高，觉得她像个小妹妹囧，事实上，她是阅历丰富，工作好几年的了。我们加了一个群，说戏文，她也喜欢越剧，喜欢王志萍。我想她也一定爱蝴蝶梦。对于事情，我不了解，也同样惊诧，但无法做出评论。唯一能做的是拉黑那个曾经关注的男人。再说说八月计划，看书复习，玩古剑和轩辕剑，减肥0 0，锻炼身体，好好地过日子。没有过不去的坎，只有横不下来的心。